旺角區果然係全香港最撚前衛,連連儂牆都潮撚過人

【區區連儂牆】有旺角夾公仔店玻璃外牆化身「連儂牆」，並寫上「私人地方，破壞財物，報警處理」，不少路過市民貼上心聲。

財物

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有冇圖？

光復上水7月13號

18區最安全連儂牆

夾公仔鋪好多都犯法
一陣俾人冚檔

邊間？
明知夾唔到 我都去夾翻100幾十支持下

“痴撚線！旺角有夾公仔店化身連儂牆！